［尋找失物］有冇人今日執到airpod充電盒:(

有冇人係慈雲山執到
應該今日朝早大約9點唔見 估計跌左係路邊
個case係隻狗狗戴住頂冷帽

執到可唔可以比返我
唔留tg住 有人執到先再留
Thanks🙏🏻

Push

冇

多謝你留言推

又可以換airpod了

仲未想換住 好貴窮撚一個